[抗爭案例]北愛爾蘭炸左倫敦三十年!! 香港呢???

我同事係愛爾蘭人，舊年搬左去香港，問起佢點睇香港抗爭，佢問點解唔可以將星期六日上街遊行模式搬去機場？

佢話北愛共和軍由60年代開始想脫離英國，同愛爾蘭統一，於是30年黎係英格蘭（絕大部份係倫敦）發動近500場炸彈襲擊，死左大概50人，但通常炸之前都會俾警告同時間當地居民疏散。

我地唔係要死人，唔係要炸彈襲擊，但我地要同當權者鬥長命鬥國際支持就唔可以斷絕對外聯絡！我地可唔可以逢星期六日去機場做野/參觀？

好處係要外遊或來港嘅人可以預早準備，好似打風咁大概知幾時有調動，亦都可以等國泰可以撐住，唔好俾中國食埋！對我地黎講開左學之後都容易d聚人，唔會好似虎頭蛇尾咁。

而且機場設備係得咁多，點調配班次都係得兩條跑道！而且有d貨運始終唔等得，影響點都不容忽視!

拋磚引玉，唔想再見到大家互屌，好心痛呀😭😭😭

自推10次 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推
如果香港機場日日停飛只會益左深圳機場
不分化不割蓆不互屌

推

核爆都唔割 出呢個post唔係為左割或屌 係想大家一齊諗下有咩可以令我地長期抗爭呀!!!

南韓上左23星期街
北愛炸左30年
菠蘿的海三國同蘇聯五十年
我知我地無時間 想速戰速決
但都要有長期作戰嘅準備呀

推多十次